北京玩緊d乜

唔比林鄭做某d決定
唔比佢辭職
香港經濟轉差 都未驚？ 定計好左數
依家未蝕到入肉 都唔放手比林鄭搞？

連侵侵都唔驚啦，只需要唔使選舉，根本唔使理所謂民意

只要手握政權
一時三刻經濟差唔緊要
過幾年回復元氣可以cap返有突
但政權一失去
隨時比人消算到手上揸住嘅錢都無